事實證明，反香港麥當勞＝反美國貨

用美國貨

抵贊，聽日去幫襯

不嬲都會走花生

中共大把假花生啦

事實證明反m記都係為反而反

新地冇花生叫你老母食埋佢